利狗今場抵輸啦

成場攻勢都冇幾個
要不是model，c朗今場入5球喇

留名bin c

未來人 訓身

神準
可惜買得100蚊

最尾條衝入場既蛋散救左利記一球